英超。。。利記win？

Tonight 諾域治對作客李斯特城點睇？
個人認為諾域治上半場win下半場lose